# Desafio Sogo

Projeto realizado com python utilizando o microframework FLASK.

Para Editar o template da página, pasta editar o arquivo index.html dentro da pasta templates

Para utilizar uma outra máquina para deply deverar editar o IP arquivo deploy/hosts.yml e dentro de deploy/playbook.yml descomentar a linha roles para que seja feita a instalação do docker :whale: .

Todas as senhas estão salvas na configuração de variables do CI/CD do gitlab.


## http://159.65.150.85  :rocket: :smiley:

